“七罷”後的四大重點

1.對街坊要有禮貌
2.唔分化 唔割蓆
3.諗清楚上街係為咗啲咩(五大訴求)
4.要顧及民意

大家加油

推

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

做咗個整合